本癲狗=黃藥師，肥絲=柯震惡

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

對親家？
佢兩個最後桃花島住埋一齊

自己男人老狗扮女人都仲要拎出黎show俾人睇，狗真係冇咩尊嚴

你要既證據呀垃圾

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

你地幾時結婚?

on9仔，講過好多次唔係真假膠既問題，係你本人柒，俾本癲狗玩，大家又睇得開心，果900幾個like就係最好證明啦，你唔好咁天真成日貼哩篇野去為自己掩飾啦，篇野只係證明到你有可能係抄人，但證明唔到你本人身高體重係假架囉，得d咁流既所謂證據就慳d啦垃圾，再講，都話個重點唔係你係真定假，而係你柒，各位睇我撚你撚得好開心呀，知唔知呀閱讀障礙?

我隻狗都唔“hou”佢啦

你條柒頭都識話改篇啦，咪改到個主角同自己一樣囉被人拆穿糗哂就死兜爛兜轉移視線，正垃圾，唔好避啦傻閪，有900幾人讚我篇撚鳩你既整合wo，點樣成個飲食版得我一個法呢? 點呀? 你睇唔睇到呀? 係唔係果900幾人都係虛構出黎架?回應下啦垃圾

係時候表演下你既呀Q精神啦

叫你表現呀叫精神你就真係使出渾身解數黎試範，good boy (摸下你個狗頭先)

你做未回應我果900幾個正評支持我撚鳩你既post wo，我其他post負評加埋都唔多我一個post900幾個正評既10份1啦，仲好意思講? d野唔係你唔提，你唔講，避開就代表冇架，再貼多次先

又要俾本癲撚，又要發火，廢到咁就唔好出黎吠引人恥笑啦傻仔

繼續表演扮睇唔到啦，好玩好玩

呀Q精神更上一層樓，柒點都可變做selling point

係咩? 你真係以做過街老鼠同俾人屌為樂咩? 咁點解你留言摟屌，人地如你所願屌鳩你果時，你還拖屌鳩番人既 ，睇下下面d圖你做過d咩

又話摟屌為樂，又要還拖，做咩又俾我撚到自打嘴巴呀，好撚柒呀

根本就係想同本癲狗鬥，點知俾眾人為插就垂死爭扎點知不果，廢到嘔

自己做過街老鼠俾人憎，唔係你中意，而係你柒所以做成，唔洗再撐啦柒頭

嗱，證據呀，順便解釋下點解你咁野蠻，眾人叫住你收皮唔好騷擾，你仲屌番人，哩d就係你要既罪證呀，柒頭

本宮
我屌你老母死人妖有冇再嘔心d

唔係我夠班未，係你廢姐

佢狗黎既，怕咩嘔心